{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26472",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 젬2"
    },
    "text": "松亭ジェム2は東海線松亭駅から近い位置にある宿です。 この宿は韓国語で案内も受けられるので便利に利用できます。 全25の客室を保有しており、各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがありますので注意が必要です。 この宿では未成年者の場合、身分証明書を確認する必要があります。 しかし、注意すべき点としては、割り当てられた客室が写真と少し異なる場合があり、ランダムで割り当てられるため、希望する客室を選択することはできません。 さらに、基準人数を超える場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、ネットフリックスの視聴も可能です。 松亭ジェム2で皆様のご来店をお待ちしておりますので、ぜひご利用ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "松亭ジェム2はどこに位置していますか？",
            "answer": "松亭ジェム2は東海線松亭駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2ではどのような言語で案内が受けられますか？",
            "answer": "松亭ジェム2では韓国語で案内が受けられます。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "松亭ジェム2は全25の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、当日に追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2の料金は繁忙期や特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、松亭ジェム2では身分証明書を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、松亭ジェム2では身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2の客室は写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、松亭ジェム2の割り当てられた客室は写真と少し異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2で希望する客室を選択することはできますか？",
            "answer": "いいえ、松亭ジェム2では割り当てられる客室はランダムで選ばれるため、希望する客室を選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2では基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、松亭ジェム2では基準人数を超える場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2ではネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、松亭ジェム2ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "松亭ジェム2では皆様を歓迎していますか？",
            "answer": "はい、松亭ジェム2では皆様のご来店をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 486
    }
}